今日發過夢出去既朋友 如果有咩講 請留言

今日發過夢既朋友

或者你地可能好無力
或者你地可能好感動
或者你有野想表達

歡迎你地留言

我知記夢境係好真實 夢醒都未必能釋懷
我好想陪住你地 希望你地今晚再入夢鄉之後
聽日你地會繼續充滿希望。

因為我地一個都不能少。

唔訓都陪住你地

好多事都好感動 好多謝一班齊上齊落嘅戰友

但返到屋企真係好擔心其他義士會有咩危險 會點樣被清算
好擔心輿論戰 見到香港咁撚多港豬/弱會好嬲又好灰
又唔知呢場運動幾時會再號召到咁多人 好迷惘

諗到有可能幫到手嘅就做，前線要人頂就幫手頂，見到有人無包保鮮紙就幫手成場跑問人，要撤物資就膽粗粗叫人一齊幫手搬，我覺得香港人好靚好靚
多謝咁耐以來每一個出現過喺我夢中嘅人

唔洗嬲同驚 因為咩民意都係假 數字黎
Fb好多人無離棄過你地
至少我冇 唔好再接受唔好既資訊嚇自己

香港人從來都係最守望相助

大家都好好

我真係好撚擔心所有義士
入立會嘅 上連登自爆自己入左立會嘅 未返到屋企嘅 俾人抄左牌嘅 被狗塔撚左返去嘅van司機
一個都不能少呀
係我無用 只可以發夢頂撚住幫你地拖延班狗嘅時間
依加仲驚撚過啱啱發夢望住啲彈喺格離爆

發夢見到每個人好齊心好感動

我都訓唔到 一直更新去推post
但係你地快d休息 人生未來仲有好多場仗

[member]發夢係煲底 1230好多人唔願走 爆哂彈都話要等入面啲義士出哂嚟先肯走 真係好感動 最後我地半求半鬧先叫到佢地走 多謝今日大家嘅付出 後少少嘅龍和 統一 前啲嘅煲底守住義士 仲有最前線入哂去嘅勇士 自問冇呢個勇氣 唯一可以係煲底守住你地 好彩都守到 [member]

我愛夢遊港男

咁岩既 我又好愛夢遊港女

係，雖然打咗好耐機，但最後打爆機幾攰都值得。

攰要識休息 佢老母既說話未必要聽

希望大家不要再諗死、或點樣死得有用，好人生存係這個時勢可能好痛苦，但這個社會需要你們，仆街已經太多仲不斷繁殖，不可以再少一個好人

柒婆發up瘋唔洗嬲
都係果句 佢出黎讚你地先驚
佢比緊助攻香港人再出黎

幾時下次
好撚嬲

發夢我頭先仲諗緊點返屋企，好彩有人車
佢仲要堅持逐個逐個車我地返去，遊香港咁濟...

講起就嬲 有個司機比狗搵到把鉸剪就捉撚左返去 乜野世界黎？文具鋪都有啦 係唔係咁驚阿屌佢老母

我要多謝香港人。

睇埋個記者會
我已經唔知下一步可以點
好撚絕望 好撚無力

我夢到 其實可以仲有好多步
而且呢好多步 我地都可以一齊繼續行！
登記選民 繼續出黎行
放長雙眼班人渣比人撤銷居留權 抗入境
最緊要係 長命到要睇到班克警上國際法庭被判刑

最後 共產黨收皮

你睇下 我地係咪仲有好多步
我地未贏 但都未輸
所以我地一齊繼續爭取贏

今日我只係去左71大遊行，但係因為你地先感覺到我係香港人嘅自豪

今日個夢發到好攰 好想訓但訓唔到

熱水涼有助睡眠 最好就唔好再用電子儀器住

有冇諗過轉季要買新衫 棄舊迎新
順便振興經濟

尋日訓左一個鐘就五點半起身返工通宵到十二點半 好撚攰但依加都訓唔到

叫到冇晒聲見到橋上面果堆都淨係望住你咩都唔郁唔嗌果下好無力